依個香港 好恐怖

屌你老母 去到封鎖網絡 蒙面法呢個地步

香港人 仲講要番工 不了？